# README #

## Лабораторная работа ##

* Реализация параллельной обработки данных на Python и сравнение с традиционными подходами:
* * SISD
* * SIMD 
на потоках и процессах.
* Архитектуры SMP и MIMD - MPP кластерный подход на SMP 

* Version 2.0

### Как использовать ###
* Настроить конфигурацию запуска в lab1.py количество прогонов и размерность матриц
* Настройка для запуска на кластере требуется RabbitMQ и настройка соответствующего подключения python_lab1/cluster_celery/celery.py
* Запустить lab1.py
* Запуск тестов test_suite.py

Требует Python 3.4 и пакеты:
amqp==2.1.4
Babel==2.3.4
billiard==3.5.0.2
celery==4.0.2
flower==0.9.1 <-для наблюдения за состоянием очереди  в реальном времени 
kombu==4.0.2
numpy==1.12.1
pytz==2016.10
tornado==4.2
vine==1.1.3